ancillary	required_skill	required_skill_level
#ancillaries_required_skills_tables;0;db/ancillaries_required_skills_tables/jiang_reborn+		
jiang_vmp_yuwei_lord_zombie_dragon	jiang_yuwei_unique_zombie_dragon	1
wh_main_anc_mount_vmp_master_necromancer_hellsteed	wh_main_skill_vmp_lord_unique_necromancer_hellsteed	1
wh_main_anc_mount_vmp_master_necromancer_barded_nightmare	wh_main_skill_vmp_lord_unique_necromancer_barded_nightmare	1
astro_barbed_skele_steed	astro_barbed_steed	1
astro_hellsteed	astro_hellsteed	1
astro_necrocoil	astro_necrocoil	1
jade_skeletal_barded	jade_skeletal_barded	1
jade_hellsteed	jade_hellsteed	1
jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_barded_nightmare	jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_barded_nightmare	1
jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_corpse_cart	jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_corpse_cart	1
jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_corpse_cart_balefire	jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_corpse_cart_balefire	1
jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_corpse_cart_unholy_lodestone	jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_corpse_cart_unholy_lodestone	1
jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_hellsteed	jiangshi_anc_mount_vmp_master_necromancer_hellsteed	1
jiangshi_anc_mount_vmp_necromancer_corpse_cart	jiangshi_anc_mount_vmp_necromancer_corpse_cart	1
jiangshi_anc_mount_vmp_necromancer_corpse_cart_balefire	jiangshi_anc_mount_vmp_necromancer_corpse_cart_balefire	1
jiangshi_anc_mount_vmp_necromancer_corpse_cart_unholy_lodestone	jiangshi_anc_mount_vmp_necromancer_corpse_cart_unholy_lodestone	1
jiangshi_anc_mount_vmp_necromancer_nightmare	jiangshi_anc_mount_vmp_necromancer_nightmare	1
jiangshi_anc_mount_vmp_wight_king_barded_skeletal_steed	jiangshi_anc_mount_vmp_wight_king_barded_skeletal_steed	1
